RubberBand四月開紅館騷 疑為告別演唱會

睇完文案 好傷心佢地都要散band

Ciao，是意大利文的Hello，也是Goodbye
有散，必有再聚

無論說多少次再見
我們都要相信
是為了好好準備下一次的重聚

4月4-5日，我們要踏上紅館舞台了
這是一個關於你和我、關於散聚的故事
RubberBand Ciao 2021
演出日期：2021年4月4-5日（星期日及星期一）
地點：紅磡香港體育館
票價：$780 / $580 / $380  音樂會門票將於3月中公開發售

#RubberBand #ciao #RubberBandCiao2021 #紅磡香港體育館

我呢幾年係聽local band先留意番香港音樂，RB係其中一隊

咪撚啦屌

由一出道已經係我all time favourite
希望樓主9 up啦
佢係我會喊到七彩

我依家就咁諗下都想喊
我又係由佢地出道聽到依家
呢幾年直情上埋癮

可能有人移民未來見

說好的A-Z 專輯呢

都未出到z碟解咩散
唔準你地解散

結果係點都好希望個show開得成
我一定會買飛入場支持

唔好解散住呀 希望不是真...

日日聽

4月 咁近

會唔會係阿正移民？
之前佢哋好似有隱約提過...

吓屌唔好啦仲等緊佢出到z碟㗎

係囉！！！！

你地唔好自己嚇自己先啦
RB做訪問有講過身邊有唔少朋友都諗住移民，應該令佢地有好大感觸，先以散聚做音樂會主題
未必係佢地當中有人要走嘅

文案update咗，加咗呢幾句：

這兩年
總是聽到一個又一個
關於離開的故事。

我們也在經歷著一場又一場別離，
一次又一次練習如何說再見。

可能諗多咗
首未來見都係講類似嘢啫

上次6號喺clubhouse都提過今次個主題係聚散
聽落唔似係解散喎 佢語氣都幾輕鬆咁

呀

6號講左話要移民走了

告別演唱會得兩場咁少

下 主音走咗既話真係無架喇喎...

未必解散
可能係阿正farewell concert

係, 都睇唔到佢地有跡象要解散
樓豬個標題係乜事

吊一齊走。世界循迴嚟香港開show咪有得見！！

完場前Encore未來見

邊度話佢移
佢唔係話佢地兩公婆好多friend 3 4月走咩

下 真係要散band?

佢話佢同太太有好多朋友移民喎...

唔好呀由beaming開始鍾意

未來見～

咪9up啦，佢話啲fd走咋嘛，如果唔係點繼續與城裏的人同行

其實佢地吒一代係最有本錢走
所以唔怪得佢地

應該唔係啦，睇埋6號上面個interview應該係身邊好多朋友話要走先定做ciao

唔好呀

話時話好耐冇見阿正 之前叱咤同喱show都唔見佢 會唔會係政見問題

屌你老母佢邊到有講自己走

好多show 冇出

叱咤都唔見佢

叱咤嗰晚話佢要湊女...

如果係移民既話，解散都值得，未來見啦

樓主個標題咩事
極有誤導成份

Wltf

callstar合體佢地就散

希望可以係倫敦再開演唱會

黃到金 唔好散

拉

其實邊度話解散
呀正成日都要湊女啦
就算有成員要移民，都唔代表rb唔再做音樂囉
咩年代呀

真心支持rubberband就入場支持佢哋啦

睇開都知,大佬正咁多年黎都係成日都唔出現架啦,又旅行又剩咁

所以話樓主唔知做乜撚野

會加開啦到時

又小咗一隊band

可能移民
本身有首新歌都講緊喱樣野

移民嘅話間神石燒係咪執？

又9up屌你老母
係政見問題點會由12年就黃到咁
去旅行渡吓假就9up屈人

嗰間係阿偉開㗎

希望只係我on9啦

走下一個走下一個

唔撚係掛

唔好啊

有無source呀

條友19年仲掛住滑雪

平時一有關政治啲嘅訪問都無出現

好多時都係冇佢

都估到
應該移民啦
佢地行到咁前
好快殺到埋身

一路肯陪隊友黃好好啦

好想佢地可以為一啲身不由己返唔到香港但係又好想支持佢地嘅朋友都可以一齊睇到呢個演唱會

係

唔好理咁多，活在當下啦

如果真係要散，都要開開心心咁，最緊要大力支持rb

唔係掛

但佢唔出不嬲唔關政見事喎

滑雪都唔比

今時今日都唔關政見事啦，有錢人正路都想移民
希望唔係，但就算係，一d都唔出奇

冇留意開就唔好9up

阿正19年之前開show都成日去咗旅行冇夾

連登永遠有好多人唔了解就up咗先，慘在班人又唔會fc就當真，望下呢個po個樓主已經係咁

諗多咗啦樓豬

無咁講過wor

屌

話咗疑似 無講過confirm

撚有講過...

你可以開個po問，你個標題整到成單新聞咁已經好誤導

仲未計你入面第一句

simple love song

未來見唔好啦

連登價值觀：唔移民就唔係香港人

標題撚

屌 原來係帶風向

咁就好 走呀

19年下半年去過旅行既都唔當係同路人

Who?

啱呀 炒話題囉
望下隔離rb演唱會post直情無人理

Who你老母

呢啲傻仔band 都學人開紅館

香港冇剩邊幾隊band

又一隻波台狗

大家唔駛理依班傻鳩啦

收皮啦分化狗
做多左啦

邊有話告別

Ciao~~Churu~~

佢似諷刺緊層主句野 你又柒左

係咪睇到連登所以要澄清

COVID 第四波

唔想出街去人多場合

因為有小朋友出世

嚇死人咩
個心離一離㗎

又想分化？ 阿正成日都旅行神隱 6號佢地成日都要等阿正返黎夾歌架啵

望日落在極處出現
等到天光既時候聽好有feel 因為曾經你的日落 是我的日出

邊到講要解散

唔駛諗太多啦，有RB 就支持

啊波羅 聽到而家

認真 我最鐘意佢地既個堆歌 都係藝琛作既
藝琛走左之後其實已經好少聽
係每隻碟有一首半首唔錯 但係整體風格已經唔係我本身鐘意既rubberband

9成
見啲連登仔咁撚ON9咁都解讀到
唔講唔得

點解咁

睇到佢哋公司同事vivian ig story
話唔係拆伙
虛驚一場

要藝琛去聽太陽風啦
RB呢幾年d歌真係係一隻比一隻高質

嗰晚佢哋明明喺台上話
阿正湊女嚟唔到

咁我諗如果真係政見問題不和嘅話都唔會喺叱咤台上講嘅
不過我諗唔係啦

樓主pin呢個啦

咪就係 真係好煩 成日都藝琛 老實講我自己鐘意依家嘅RB多過之前添 依家咩都玩到 jazz r&b個啲都有 曲比之前仲高汁 勁正

同意
曲風廣好多
唔使成日神化藝琛

開心

agger
不過呢幾年因為變咗獨立所以資源少咗，做碟慢咗
H同I碟都唔錯但硬係差少少先去到神碟嘅level
嚟緊仲要減產，J碟應該起碼要等兩年

應該政見不和都好難做到前幾隻碟出黎
表曬態咁制

係 我覺得最煩就係每隔一排就有人神化藝琛 講到成隊冇咗佢就收皮 佢走之後啲歌全部都係垃圾咁款

獨立冇乜資源 係咁架啦 慢慢等下囉
佢地依家都keep住高汁 甚至比之前仲好已經夠

人哋中意聽乜咪乜
你哋而家咪又係神化緊而家嘅rb
撐rb都唔識民主😅 好笑

其實佢走咗之後rb都出咗好多神曲
個人心頭好：未來見 堅彌地城 睬開眼 山河故人
雖然佢的確幫咗rb建立個brand
但rb無咗佢成十年都無乜點跌過watt

Wtf

唔好呀
佢地一出道就聽到而家
中學聽到返工 一路走來始終高質

其實藝琛同其他隊員關係點
好似好少提起佢

唔講到就散咁點賺你班傻仔錢 食人血曼頭 不了

俾樓主嚇撚死

講你依啲說話先唔係同路人
去到水深火熱仲批鬥自己人
望清個對手係邊個先啦

睇完呢個live應該唔會懷疑佢地政見不和掛
最多話阿正冇其他成員咁高調姐

不要散

開心還開心
比你嚇左下
屌你老母

一定睇曬兩場5/4 已經叫人留咗飛

認同
藝琛走前走後嘅Rb我都鍾意
各有特色

btw可唔可以唔好發放呢啲咁不負責任嘅言論

好怕搶唔倒飛

補返圖

唔係呀麻，岩岩先入坑唔係會一路出到z大碟咩

小涼伴，零度聖誕，夏令時間，阿波羅首首經典，不過都過左去啦，依家多左好多新嘗試，一樣高水準

呢一兩年曝光率多咗咁多
連最喜愛組合都贏咗Mirror
我諗個fans base真係大咗好多

好想睇 但如果要安心出殯就唔會睇

一心想睇尾場
$780 炒到一千都照買

到底紅館使唔使用安心鳩痕

好撚好聽 最近既歌超岩聽，唔好啦

炒狗笑了

一定要啦放心

Kkbox 白金會員優先
唉好想買

2005 年成軍的 RubberBand 本是五人樂隊，2010 年鍵琴手鍾家俊（藝琛）退出作獨立發展。四人陣容維持至今，但不時流出「意見不合」的傳聞。近年，吉他手馮庭正（阿正）較少與隊友同場亮相，惹來坊間揣測「不和」。今次「Ciao」演唱會以「散聚」為主題，宣傳文案一出，有網民在連登討論區發帖猜測演出是「告別騷」，直指阿正要移民離隊。訪問間談起去留，6 號和泥鯭表明暫無去意，阿偉顯得掙扎，而阿正對所有答問都保持緘默。

6 號主動提到阿正的功勞——當大家圍繞「散」和「聚」構思演唱會時，「阿正好好，提出一個意大利文「Ciao」，好似好瀟灑說聲再見，但原來同時可以有『Hello』的意味。」聽到名字被提起，阿正眼尾瞟了下 6 號，繼續盤手、不作聲。6 號續說，過去一年，疫情冰封整個演藝界。隊友各自有不同工作範疇，工作停頓期間各自「在另一些崗位上多找機會」，「可能變相，相聚時間少了」。隨著演唱會日期落實，他們再次合體，「重新撻著」。

啲人又會話呀正不嬲都係咁 唔係專登沉默㗎啦

條友冇表過態 訪問又好少出席 擺明不和同藍
但又一路係rubberband
其他3個擺到明係黃
仲係rubberband為左咩

，係藍仲唔割

其實想知佢哋取態可以聽返田鼠論壇，佢哋各自嗰段嘅歌詞應該都好反映到佢哋嘅諗法

阿正嗰段都講到自己乜都唔想理，走去放假
阿泥就最勇企得最前